利物浦個守門員衝出黎果一刻，我笑到噴著條！

塵世的朋友

有冇片

邊間買嘅薯條？

係咪踢中埋自己隊友